呢隻色幾時可以改改佢

粉色完全唔得,想好似之前半隱形